瞓覺好唔好？

Sleep is for the weak nigga

唔好

ok

訓一陣啦

唔乖

唔好 瞓咗得番我自己一個

To sleep we say not today